新個套Marvel

係垃圾
唔該唔好再比女人做英雄
睇到差啲訓著

Ok啦
本身marvel都係麻麻
睇完可以同fd吹到一兩句水 就夠